Acer Nitro 7 vs MSI GF75 Thin 9SC

請教咁多位巴絲打
兩部邊部抵屌啲 或者有咩推介？

小弟打機癮唔大 但唔排除有時屎忽痕想打機
想有埋九宮格數字鍵

Nitro 7 AN715-51-574Z

Windows 10
Intel Core i5-9300H
8 GB RAM
15.6"
GeForce GTX1650 4GB

======================

GF75 Thin 9SC

Windows 10
Intel Core i7-9750H
8GB RAM
17.3"
GeForce GTX1650 4GB

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推

msi

上面果部算 一係你再買勁啲
9750H + 1650 仲要大mon = 頭大身細 打機都係打返1080p

但上面果部應該唔使咁貴

你揀個model nitro7咁廢 比起nitro5唔知有咩改進

Acer Nitro 5 AN515-54-57DV (NH.Q5BCF.009)
處理器:Intel i5-9300H
顯示屏:15.6吋
記憶體:8GB
硬碟:2000 + 256GB
顯示卡:NVIDIA GeForce GTX 1660Ti with 6GB GDDR6
重量:2.7kg

睇報價8千頭至尾唔知堅定流 其他一撚樣但display勁你兩個level

Thanks

Nitro7 豐X買緊$72xx
師兄有冇其他推介吓

nitro睇spec都幾平 我用緊舊款nitro5 有啲重 2.3kg 但打機好多都過2kg了
近排睇中呢兩部 spec覺得性價比高嘅

~7千頭
MSI GF63 Thin 9RCX
9750h + 1050ti + 8GB + 512SSD + 1.8kg算輕 + 續航

~9000 好多 你自己search下 aim 9750h + 1660

~10500
Dell G5590-R1760LC (144Hz)
9750h + 1660ti + 8GB + 512SSD + 144Hz mon
但好似保養短啲

價錢再上/想用rtx display玩ray tracing 冇留意了 我在意cpu多啲

80xx 有部MSI GF63 Thin 9SC 同上面果部剩係1050ti -> GTX1650 但我覺得呢個update唔值成千 所以上面個部抵啲

唔該晒師兄

有部2手 gf63 8rc放
有興趣可以留tg
同你果部新一代分別唔大